\SetVersePairs{
  {\item \VSup{18cd}\InchoatioC{Prop}{té}rea pópuli confitebúntur \MediatioC{ti}[bi] in æternum et in sǽcu\TerminatioCI{lum}[ ]{sǽcu}li.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{18b}\InchoatioC{Pa}ra sempre have\MediatioC{rão} de louvar-vos \TerminatioCI{os}[ ]{po}vos.~\Responsorium},
  {\item \VSup{116(117),1}Laudate Dóminum, omnes \MediatioC{gen}[\-tes,] collaudáte eum, omnes \TerminatioCII{pópu}li.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{116(117),1}Cantai louvores ao Senhor, todas as \MediatioC{gen}[\-tes,] povos todos, feste\TerminatioCII{jai}-o!~\Responsorium},
  {\item \VSup{2}\InchoatioC{Quó}niam confirmáta est super nos misericórdia \MediatioC{e}[\-ius,] et véritas Dómini manet in \TerminatioCI{æ}{tér}num.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{2}\InchoatioC{Pois} comprovado é seu amor para co\MediatioC{nos}[co,] pa\-ra sempre ele é \TerminatioCI{fi}{el}.~\Responsorium}
}